放工要留意：預計東鐵列車服務受阻至晚上7時。

【17:00】消息指，預計列車服務受阻至晚上7時。

【16:05】港鐵免費接駁巴士現時行走紅磡至九龍塘站，不停旺角東站。

【15:35】現時紅磡來往九龍塘站暫停服務。九龍塘來回羅湖10分鐘，九龍塘來回落馬洲20分鐘一班車。

運輸署於下午3時08分宣佈，指接獲港鐵通知，東鐵線列車服務受阻，站內乘客請留意車站廣播及職員指示，市民請為行程預留充裕時間。

據悉，東鐵線往羅湖/落馬洲方向，由於紅磡站附近有供電故障，列車服務受到影響，現時紅磡來往沙田站暫停服務，沙田站來回羅湖站8分鐘一班車，沙田站來回落馬洲站15分鐘一班車。

期間，一列由九龍塘站開往旺角東站的列車，行駛時受供電故障影響，列車停在路軌，需由消防員到場協助。

港鐵目前已安排免費接駁巴士行走紅磡至九龍塘站，港鐵職員正在現場處理。由於車站或會較平日多人，候車時間或較長，請乘客考慮使用其他公共交通工具。

請乘客考慮使用其他公共交通工具。

屌你老母,比你地cut撚晒啦

唔好意思系列第N回

廢鐵